# Тестовое задание #

Необходимо выполнить задание по вёрстке из папки html+css и задание по React и canvas из папки canvas+react.

Результаты работы, включая исходники и готовую сборку разместить на GitHub.